Al met al kan ik alleen maar zeggen dat ik teleurgesteld ben.
Mijn man is liefdevol en erg angstig dat ik beter mijn ogen in alle opzichten.
U weet dat ik veel beter dan normaal op school in het Italiaans.
Mijn man spreekt hij vloeiend, en als we een winter in Rome, was bang dat ik zou hebben verdere instructie.
Hij vroeg mij of mijn leraar was goed, maar ik wist niet dat idee.
